哇屌 呢條金髮妹真係勁有肉地

IGrince joyce

有圖都負評

正 已射

不能只有我看到

因為咁block左樓主
第一無創意第二不安

都唔知條豬閪做咩？

點解唔跳埋火圈

第二幅圖睇到都覺得牙煙...

係咪斷左先做到咁高難度提腳

點解要著三角兜踢腿 佢係咪好想人睇佢塊閪